中菜嘅食材同醬料配塔究竟係點諗出嚟

點解白切雞配薑䓤蓉？唔配芥辣？
點解係北菇滑雞飯？唔係鳯瓜滑雞飯？